[非引戰] 休閒玩家應該玩FF14定ESO?

對上一隻玩既MMORPG已經係讀U時玩既GW2
但玩到後尾都係覺好farm同end game遊戲性唔夠而棄坑

呢排WFM冇乜心機做野想偷下雞打機
目標睇好左ESO同FF14, 想聽下咁多位對一個2X尾每日最多玩2-3個鐘既休閒玩家既建議
自己PVE同PVP都會想玩, 重遊戲劇情同體驗, 唔鐘意farm野, 希望Online可以識唔同既人吹下水

休閒玩直接開easy mode算啦
我都係咁

lol 我玩咩game對已經要求都係easy mode
但ESO FF14有得set difficulty mode?

FF14 打ID裝基本上唔洗農 著身岩你Level既裝就得 無咩難度 但問題你得兩三個鐘 等齊隊友開波都蚊訓

FF14 故事算唔錯架喇

thanks 巴打
想問多少少問題
係唔係通常得打副本先要租隊?
如果我想解下主線, 係野外探索下既話可以自己單機?

無錯

留名

睇你咩野JOB囉, 補JOB秒入隊, 盾職都3分鐘內, 至於DPS....

Ff14有得試玩，down黎試下，自己試
過一定最好

元重度玩家推薦FF14
hea到可以求其加個公會，日日in-game打麻雀同公會頻道吹水就得

玩ff14咪撚用steam

why?

FF14 真係有得揀。當你玩主線唔夠打死左之後佢會問你洗唔洗降低難度。

主線任都要入副本先過到
所以唔組隊係過唔到主線

其實副本睇故會唔會比人屌
成日又想睇又驚睇太耐比人屌最後都係skip

BTW 無咩原因唔好開日本SE account課點都好 佢唔收外國credit card 除非你買web money先課到點同買item

主線任有d係單機的，但好多都係要組隊過副本。不過，70級後個d故事主線有唔少可以搵故事入面d主角NPC組隊過，但係就慢d囉。

玩緊ff14果陣唔可以用另一部電腦玩steam d game

正常都會等埋你
無咩好擔心

用同一部電腦咪得囉點解要分開兩部電腦黎打機

無呢個煩惱

steam版

有排我老婆玩緊two point hospital
我玩唔到ff14

哦不過我估唔係好多人有呢啲case

振夫綱